政府部門將於明日起實施特別上班安排

【即時】(11:24) 政府宣布，為減低疫情在社區擴散的風險，政府部門將於明日起實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，改為留在家中工作。有關安排暫定實行至2月2日，政府屆時會再檢視情況。

From 獨媒

政府部門特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，政府發言人今日（一月二十八日）宣布，政府部門將會於農曆新年假期後（即一月二十九日起）實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

有關安排暫定實行至二月二日，政府屆時會再檢視情況。

政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

個別政府部門會就受影響的公共服務作出公布。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間11時20分

攬炒

分化緊醫護同公務員

政府僱員就係唔同d
普通打工仔就.........

政府帶頭罷工

政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

驚人話罷工

我地公司都係home office 到星期一

但係都唔封關

想減低d人罷工既影響

發夢啦，啲老闆應該忙緊通知啲員工聽日記得早啲出門口

遲到都要番

又要想停市，但又唔敢用緊急法叫停工

普通打工仔同醫護只係condom

唔係公務員就唔係人?
因為我地私人公司要納稅比你地班狗官, 所以要返工?

公務員安坐家中
醫護人員捱生捱死吧

政府點home office
得高層先可以係屋企連政府intranet

Indeed

梗係叫你Home Office啦，唔通叫你唔使做嘢咩

口技黎姐 佢唔會寫明唔洗做

寫到明咪即係叫人罷工

yeah
爆大鑊
home 乜鳩office啦
無返咁上下級數點會有得用VPN同web Mail

低層公務員又贏

“緊急和必須公共服務”

何謂必須公共服務

稅局收錢櫃位

率領三罷工作由攬炒之母帶頭

home office = 放假囉

唔封

掉轉，即係全世界都要返口技話唔駛，但全部都必須

屌, 你林鄭就可以起屋企,
要前線醫護送頭,
WTF

Back Office番乜鬼

咁多市民個人資料一定無可能用vpn

死都唔封,你吹咩

幾時叫班忠誠勇偽幫手抗役

唔清楚，咩叫非緊急和必須的服務，要詳細列出至得，如果唔係，公務員點跟呢？如：在此刻，負責清潔城市和環境衛生的服務是否必須呢？

屌你咁私人機構呢？普通打工仔條命就唔係命?

同山竹之後呼籲僱主體諒員工一樣

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀

所有醫護即刻home office 學李克強咁係屋企著防護服就叫扮工

又唔驚引起恐慌 同埋 顧及市民同遊客感受喇咩

班前線都做左condom啦

即係被人炒同自己辭職嘅分別

公務員表示
岩岩打黎叫照常工作

公務員表示
岩岩打黎叫照常工作

X2
我dklm

都無人話我知洗唔洗返。

私人公司跟？

佢驚黎明行動再現 plus 得罪藍絲